曼聯贏波了 但都是贏波的臭狗🤥

🤥

連你d阿迷手足都唔想理你
好心你就自己收撚皮啦

屌你老母

係咪有咩誤會

你串我老死=.=

死返去食狗糧啦曼狗

我地兄弟黎
你返屋企食屎吧啦

關你撚事咩 返感情台開po啦

原來係感情台既